有冇巴絲打想學拉丁舞？

係中學果時跳左4年
但因為partner冇跳就再冇繼續跳落去
依家已經22歲想報翻進階班
有冇巴絲打之前有學過依家想join翻？

我，但我吾勁

從前有個男仔想JJ變長

最後佢去左學拉丁舞⋯⋯

你係絲？

ys

有冇tg 交流下一齊去上下堂？

你留tg 我揾你

拉丁好難啊 要扭個pat
暫時初學覺得waltz易啲啲

你地女仔好似多數鍾意拉丁